酒吧一定要反林奠枱

咁好日子冇得出去劈酒慶祝

只可以獨飲，冇哩味道

盒紙巾打J用？

死者為大，眼淚都要有兩滴的。我仲預備埋驅風油……